一人一人個阮兆祥式笑話

依個阿嫂係好嫂，Special (嫂）～

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

咁大煲熱水倒落去，睇下鹿死誰手

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

A:落雨喎 記得拎姐(傘)呀
阮:LING姐 邊個LING姐呀?
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

頭先睇電視，仲諗緊咩special呀